點解大家樂杯奶茶可以咁撚難飲

屌你老母餿水咁撚樣

大家樂以外餿水都不如

奶茶真係好考功夫
利申 飲慣左樓下茶記個杯

多數啲阿嬸9沖
好難會好飲

機器沖嘅點會好飲

是但有得飲咪算囉，你期望大家樂姐姐會沖到一杯靚奶茶咩，唔理咁多，總之求其有杯茶再落奶然後比你
最多下次唔叫

大快活個杯OK WOR

飲熱奶茶正常D

大家樂都難飲？驗下味覺好wo，或者你去試次美心mx既奶茶

我記得以前大家樂有專人試飲各分店既奶茶

大家樂其實可以屌打大部份垃圾茶記wor 連鎖店入面最好飲都一定係佢 凍啡就大快活

十幾年前隨便一間茶餐廳都可以飲到杯唔差既
依家少左好多

有時落少左奶會好難飲

要拎多個奶

比起其他連鎖其實大家樂奶茶算係咁

好多年前嘅大家樂廣告聲稱有奶茶專員去分店試飲，唔知仲有冇呢？

以前就話有人逐間去試
而家大家樂d茶真係成日都好難飲